乜消委會都被滲透埋?消委會稱三款中國製口罩比美製n95更好

消委會口罩測試：29款中有3款過濾超過99.9%細菌 好過用N95

近日武漢爆發不明肺炎，而香港亦有懷疑相關個案，帶口罩則是最方便簡單的自保方法！之前消委會就測試了市面29款口罩的效能，其中亦試驗了各款口罩的細菌過濾效率，當中有本土牌子獲滿分，更有3款可過濾超過99.9%細菌，表現出眾，大家可以參考以下消委會口罩測試結果！
撰文：Lu（原文刊於：新假期）｜圖片來源：消委會、相關機構｜資料來源：消委會

消委會口罩測試報告：3款過濾超過99.9%細菌！

消委會曾測試市面29款口罩效能，其中亦包括3M等常見牌子，就口罩的細菌過濾效率、顆粒過濾效率、透氣度、液體滲透程度等功能評分，當中有13個牌子表現理想，獲5分滿分，其中表現最好的3款均為中國製，分別是「Elleair超強阻隔PM2.5成人口罩（標準）」、「理的Ultra Ready外科手術口罩」、「Medicom Safe+彩色生活口罩 耳掛式 SPSHMK2585

消委會：過濾95%以上已經理想

消委會指出，細菌過濾效率在95%或以上的口罩產品，已可為一般社區用途提供合理保護，表示消費者不必追求極高的過濾效率。測試了口罩的效能，再比較價格後，消委會推介了4款平靚正口罩供市民參考用，分別是「Daiso Color Nonwoven Mask for Men」、「屈臣氏Watsons衛生口罩」、「EG 3-ply Surgical Mask/Anti-Bacteria Antiodor Disposable Mask MK-3E」、「Miniso Disposable Mask Adults」。

sars係病毒唔係細菌喎
咩測試咁巴閉呀?
中國製造?
不了

上年M巾都讚過支那貨係最好

都唔係第一日的事，現在都無再訂選擇月刊了。

之前俾佢昆左去買屌米空氣清新機

一早已經係咁
仲話小米好過Dyson等其他品牌嘅空氣清新機
叫市民買小米
然後自私用dyson

仲信共產黨

一早係咁

無人講過消委會係同路人

效果如何？而家又用緊邊部？
分享下唔該最近都諗緊買空氣清新機

中國貨不了

政府自己都用支那貨支那人啦

淨係覺得無乜用，之後無再買空氣清新機，無錢

政治任務部門
係咁sell支那產
但自己身體很誠實

消痿會97之後同icac一齊執左好耐啦

連報告都可以做假

你班連登仔真係難服侍
一時又話人清泉，一時又話人奶共

唔駛鬧既，咪將份報告減晒支那產品再睇

消委會個推介連埋價錢一齊考慮

所以所有支那製都唔會差

Dyson因為價錢貴所以佢係效果果到會係好高分但唔推介

same

買m巾送蟲卵畀你養wor 幾窩心

仲有miniso洗面膏好過skII

消委會主席自己用緊歐洲製造添寧
就坤d 絲打用 made in china m巾